聽日10月2號三罷 西九要人！

有家人在929金鐘被補，律師最新消息929金鐘96名被補義士會被控暴動，被捕後48小時還未給家人保釋外出，義士們將會直送到西九龍裁判院過堂，最壞情況過堂後直接被送到荔枝角，囚禁到審判日期（不知確實日期，有機會三個月、半年、一年不等）

日期：10月2日
時間：早上9:30
地址：西九龍裁判院

義士們家人將會到場聲援，家人們希望明天得到大家的注視。

一直以來，黑警拘捕行動有多‘理性’，聲稱自己以’最低武力‘ ‘制服‘示威者，事實大家有目共睹，警權過大，必須討伐。

今天收到的消息，是軍警濫用職權，直接charge暴動罪名，如果明天給他們得逞，明天之後的每一個被捕義士都將控暴動罪名，之後的香港還會變成怎樣呢？

一直以來所發生的事故令人髮指，希望大家不要忘記612以來每一個被捕義士，繼續聲援每一位為香港自由而犧牲的朋友們。

明天早上9:30西九龍裁判院見，不見不散。

929金鐘被捕義士的家人們上

為左今日中槍既手足 為左被捕既義士
懇請大家 聽日十月二日 罷工罷市罷課兼聲援義士

光復香港 時代革命

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

推

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

See you tmr morning